最撚憎見到啲人話衝係冇用，之後再話再等下次

其實根本香港就冇得救當每次衝嘅時候都有一大班人阻止

而且毫無計劃 加上 肯衝擊嘅人少

等下次等下次等到全部真香港人 已經死曬全部大陸人 嗰時就真係唔使爭取了

因為嗰時已經冇人會再記得真嘅香港係點樣

岩